一人一個細個個陣做過最癲既事

我先 係屋企柯尿落街 十幾樓

係屋企打飛機射落街 5樓

我都有試過

偷偷地大聲講粗口

養魚

走堂